一人一張相，代表2020既自己

因為你唔記得俾努力佢

仲有無